點樣可以婉轉話比男友知我唔開心

一齊左6年幾，最近感覺佢對我愈來愈冷淡，以前佢成日主動揾我報告行踪，食飯痾屎乜都講，但依加開始覺得我煩，打電話比佢facetime佢都會唔想理我，有時會直頭講埋出黎唔鐘意facetime，語氣好差咁又成日鬧我

我知道佢唔會係出軌個啲人，佢應該仲係愛我嘅，我亦都有向佢講過我有啲唔開心，但講完之後佢又好似冇咩反應咁，依舊好似以前咁冷淡，出街拍拖就好似例行公事咁，而我就變得可有可無咁，究竟點樣令可以比佢知我真係好唔開心
男朋友啊，我愛你先會想痴住你，唔好成日將我推開好無？

唔畀佢含

淡左變左心，好難搞

同佢講 無事

廢

唔含手指咪含腳指囉

我男朋友都有少少開始係咁⋯
先一齊左兩年半

搵過位

佢唔會主動問我咩事唔開心，有諗過係ig個啲叫春，但好似太on9，反而令佢更反感

唔想接受呢件事。。。
其實可能係佢鈍姐

Teach me plz

無男人係「唔會係出軌果啲」

救命啊，我係愈黎愈嚴重

假設呢刻無出都唔代表佢日後唔會出
絲打加油令佢對你唔好淡

直接講啦 出左問題就要拎出黎傾

唔想再揾了佢係好好，只係對我唔夠好。。。

有無諗個佢心活壓力可能大
變左拍拖好攰 通常個人一煩就咩都唔想理

我信佢唔會！除非遇著賓穎個啲

直接cap呢個post同佢講有同感。

好想同佢一生一世

有咩辦法令佢知道嚴重性，其他講過好多次，但講太多佢會覺得我係週期性叫春

有幾好

佢仲讀緊大學，岩岩考完試，應該係最無壓力嘅時候，我有問過佢平時會唔會唔開心，佢話好少，唔會好似女人咁亂諗野，想食就食想訓就訓，可能係我再比唔到開心嘅感覺佢？

如果上到熱門佢咪睇到

有d 野如果可以講，仲可以溝通了解倒就講
有時時間過咗變左再講已經唔係咁回事

啲男人真係好撚仆街，有無諗過珍惜自己女朋友，唔好乜都鬧左先乜都唔耐煩

有時候生活上，工作上或屋企事嘅煩惱可能會忽略咗愛情，你地好好傾下啦

我地價值觀好似，磨合左好多年好了解對方，佢會想我進步成為一個更好嘅人，佢好得我屋企人歡心

你有事就直接同佢講啦
又要估你咩事唔開心
估唔中佢又覺得煩
佢煩你又嬲

我女朋友都話我呢個問題 我日頭返工 夜晚返學 仲經常OT....

暫時未諗到解決方法可以三存其美（女朋友，返工同返學）

點表達會好啲我怕一講啲負面情緒爆哂出黎，最尾變嘈交而唔係解決問題

幾歲呀？仲日日face time..
正常男人都好憎冇嘢搵嘢講，或者被逼聽廢話

以佢依加對我有啲煩厭黎講，我點表達會好啲？

有冇諗過佢就係唔鍾意你乜都表達咁多

多啲表達你愛佢，佢會體諒你的

佢體諒呀，但都會覺得我好似已經對佢無咩興趣/頹

唔好有大情緒
有事慢慢講
如果你真係想解決問題的話
直接話 有D野想同你傾下
之後將你煩緊嘅野講出黎
跟住有兩個可能性
一 , 佢態度好返
之後同你講佢諗緊乜
二 , 佢態度依舊
咁你可以考慮分開喇

pillow talk..試下
自己幾鐘意咁傾計

我無日日煩住佢係間唔中一兩次，或者有時放工打比佢，問佢做緊咩，佢就會鬧我唔會問佢做緊咩，有咩想講就講，但我打比佢係想聽下佢把聲，舒緩下一日嘅壓力姐，比佢咁鬧一鬧真係好灰

佢係著緊我嫁

有冇表達你愛佢？

好似我個個咁，會成日鬧我但好少讚我哄我，真係會令我自信心好低落，覺得自己冇樣好

係咪已經去到無咩話題嘅地步

多謝你啊我會試下

如果要婉轉唔可以直接
你都知大家咩事啦

如果佢對你唔上心咁你點上心法都無用
試下同其他朋友屋企人傾下,唔一定要搵男朋友
唔係話你煩, 但依賴一個對你唔上心既人只會更加唔開心

seldom唔太識 本身份人木獨 叫我搞笑都仲ok 叫我表達愛就唔太識

佢都話我成日對佢呼呼呵呵

係嘅，但有時都有好多野講

你睇下我呢個留言
再睇下你自己上面回我嗰個留言

屌⋯⋯我都想啊
好少呢啲機會

一齊咗六年感情已經好穩定，唔可以話係平淡嘅
佢唔鍾意FaceTime 會唔會因為工作好攰，或者有同事朋友喺隔離唔方便呢？

我同我女朋友一齊咗三個月，都開始好似你咁，因為佢做嘢好忙，所以依家得我一個主動搵吓佢，係有少少灰心嘅，但過多個月佢就得閒返。

所以有時候係時間問題啫，唔鍾意嘅絕對一齊唔到咁耐，加油

最親嘅人有咩表達唔到，多啲讚下佢，主動拖佢隻手，記得佢講過嘅野，有機會買啲小禮物送比佢已經好開心

我同ex 都有呢D情況出現
佢又要日日搵我傾電話
但又無咩話題
我唔出聲佢又唔開心
有時想關心下佢 佢又話無野
之後我就會覺得煩
因為明明有野又話無野
最後點呢 佢提出分手囉
開頭都幾唔開心
依家諗返起真係覺得佢九唔搭八

我唔接受

直接同佢傾
btw 無論男女我覺得應該有自己嘅私人空間。
你應該搵一啲你想做嘅嘢好做下，沉醉係一啲事入面。
例如學下結他、做下運動、做啲社交活動。
當你參加左好多野嘅時候，你就會發現生活唔係淨係得你男朋友。
而係呢個時候佢會發現你沉醉係呢啲活動，你沉醉係呢啲活動嘅時候你會少左搵佢，咁佢就會更加主動搵你。
問你點解咁多野做呀？FaceTime都唔得？
再之後你會發現你地嘅話題都會多元化左，唔會再淨係問等陣食咩好睇咩戲好。

無論男女都唔應該依賴對方，要活好自己嘅生活

仲讀緊書都搞成咁
出黎做幾年野keep到再講

你點知佢唔開心？

非常認同
依家諗返起個ex又係咩興趣都無
人又懶個種
真係好無趣

一齊左3年
好難唔知

多謝你我有諗過正面啲主動啲去影響佢，希望佢知道啦

頂我好想同佢行落去嫁

我夠想搵個溝通到既女陪我做人世啦，但唔得丫麻，難受都冇計

我有返工嫁，平時會約下啲女仔fd去行街野餐行山咁，同埋我好鍾意煮野食，成日都煮

佢講得無錯

重要婉轉講。

你都係維持現狀啦不如。

你知佢唔開心嘅原因，你有冇行動先？

婉轉咁比佢知，佢先知嚴重性，直接講會覺得我叫春

知佢唔開心
但唔知邊件事令佢唔開心
因為佢好易唔開心

首先我冇追post.
不過睇頭post, 就覺得你應該拆細d問題黎解決。

你首先要諗清楚面對自己內心深處個慾望係想點，再同對方講。

因為 電話只係社交工具，如果你冇需要社交，社交冇新內容。你求佢用黎係冇意思，好老實講唔通你同佢日日見同居緊都要定時主動報告同facetime咩唔好咁癲啦。諗清楚你係想佢做返主動msg 你丫？
定係想facetime唔嫌你煩？定係覺得過左熱戀期冇左互雙依存個感覺你想追返？

例如，你話facetime佢覺得煩，但你同佢講買左條t back想facetime畀佢睇佢就緊係唔會覺得煩啦。

所以，與其婉轉，不如問清楚自己想點先

所以溝通真係好緊要

所以你重話婉轉
直接講啦
唔係個個男仔都鍾意估黎估去
加上女仔鍾意搬龍門
有時連自己想點都唔知